《 跳閘救港》唔敢跳閘嘅人，可以...

有好多人仲係衝破唔到嗰枷鎖，唔敢跳閘，唔敢捐過去，淆嘅人，可以點做？

答案就係，盡量唔好搭火車，改搭其他交通工具，罷搭，你唔夠膽跳入去，就只有呢嗰方法，都做唔到嘅，算鳩數啦。

未見過人跳閘

聽朝如果你搭，抽小小時間，觀察十五分鐘。跳嘅人非常非常少，好多人知道有呢個呼籲存在，但因為各種原因唔敢做，既然唔敢做，就唔好搭佢，唔好畀錢佢賺，兩蚊都唔好畀佢，罷搭最容易做到，只要夠決心就得，唔駛擔驚受怕，又有一定作用。

今日灣仔見到好多黃色人 冇跳到

認同

有冇見過勇武手足？佢哋跳咖喎

係佢地面前跳左

跳閘救港